Ma！yu！ka！吖，十！卜！區！囉！•ᴗ•

覺得佢有d似onda 😄

居然開埋NIZI

上次開過miihi喎 唔記得咩 😄

哇佢地真係冇乜活動 要慳慳地出圖先得 😅

真係幾似安達喎

你都覺呢 😄

niziu入面最少鏡頭係佢

所以咁難搵🖼️ 😅

唔瀏海變左另一個人

居然有追niziu

再黎個靚cut先

係 上排仲開過miihi

miihi要快D肥番

好似記得有集jyp叫佢食多d野

推推先

更新

五！月！的！舊！圖！
露！額！都！掂！架！

今日故事

今日回國， 白hoodie應該係佢

勁似安打

十！二！月！

而家染左紫紫地 同阿打有d距離

點解miihi 瘦左咁多？

唔好攪我個Mayuka

點睇

正！！！希望腳趾妹多啲Update

盡量 😄

今日

紫髮

ああああああああああ

シブヤノオト

C！D！T！V！

d架仔妹fan係咪窮到電視卡都買唔起

而家cap現場節目冇見過有人仲會用部機直接影部電視，以為返左去2000年頭

d片好多480p又窒窒下，上面兩張都係自己cut

可能驚版權問題

但佢地影完部電視就放上twitter，有版權咩

生！日！快！樂！ 🎉

麻油雞

喂老細

未貼過

紅白就到喇

呢張勁靚

紫髮+分

半秒鏡頭